origin惡意倒閉?

都入唔到去好耐了

會唔會係善意倒閉？

冇事, 返黎香港就玩得返....可能台狗俾人region ban左....🤷🏻‍♂